點解其他人可以感受到快樂

點解其他人可以感受到快樂
而我唔可以

我以前都算係個樂天嘅女仔
究竟做錯咗啲咩
要我承受呢一切

本身唔多朋友 大個咗就越嚟越少朋友
我想要朋友 但同時又好抗拒見佢哋

日日碌下社交媒體
窺探人哋嘅生活
見到人哋都總係好開心
身邊嘅人個個都好有自信
好charming好有魅力
就算有唔開心
都唔會好似我咁一蹶不振

望住其他人個個都有intern做
我就更加自卑
自己好廢兼且讀乞食科
完全睇唔到自己嘅未來

由中三定唔知中四
我就開始睇醫生
睇到依家有五年？
個病曾經有好咗
但之後又嚴重翻

食藥食到個人遲鈍咗
成日都組織唔到腦入面嘅idea
講嘢1999
個人又變得嗜睡
冇晒動力做嘢
走晒啲堂 爛gpa
連個人衛生都唔想理
咁嘅人生都唔知點繼續落去

叫做好彩啲嘅就係仲有個男朋友
同埋一個好錫我嘅屋企
除此之外就一無所有
可能你話唔係嘅
但我感受唔到任何嘢
內心非常空洞、好辛苦
亦唔想再bother我愛/愛我嘅人

好想死
不過我又怕痛
但除咗咁就冇其他方法擺脱一切痛苦

RAP

同人比較係唔開心嘅起因
講完
結論：唔好比較

你有男朋友，屋企人。。

希望可以

我已經唔想再繼續落去

你覺得生命嘅意義係邊

我做你朋友 聽你傾訴

以為自己開po...
樓主you are not alone

巴打你自己都好似搞唔掂喎

同病相憐

搵唔到

戒左社交網絡
多上連登 呢度多失敗者圍爐 個人會開心好多

挑 講呢啲衰野 我走番出嚟啦

係咪有d咩心結解唔開？有無同人分享過？

搵唔到就唔好搵，享受返身邊擁有嘅一切，享受返身邊人比你嘅愛，同時將自己嘅愛回饋比身邊嘅人就足夠。
唔好比社會嘅價值觀 逼到自己唔開心
Just fuck that shit

抑鬱真係極度痛苦

我都唔知
成個人都係負能量
唔快樂日日摺埋自己

你有冇啲咩係好想做？試下花時間去做下？

不如你講下你咩有興趣？

仲有個男朋友
同埋一個好錫我嘅屋企。

你都幾唔識知足 屌你，我男朋友又無，屋企人又無，朋友更加無，返份工交到租 生存到，已經覺得算係咁！

真

我就係類似情況

唔好成日覺得人地欠撚咗你啦，人地快樂背後可能付出好多。
更加睇你嘅心態，我可以因為趕到架巴士而快樂，而你？ 竟然同我講今日架的士嘅冷氣太凍而唔開心，當你唔識知足 乜都去比較，累死你嘅，係你自己。

照見五蘊皆空，度一切苦厄。

可能係因為慢性嘅壓力導致大腦前額葉分泌有輕微失調 產生壓力荷爾蒙同焦慮情緒 引致有輕微嘅「拖延症狀」， 「拖延症」引致嗜睡，走堂，做嘢冇動力因為大腦潛意識要逃避或拖延現實生活，然而拖延嘅後果會令你帶來內疚感同其他負面情緒，可能再影響到大腦前額葉，導致一個惡性循環。

建議：
1.擺脫固定思維，唔好將成敗得失睇咁重，每個人都唔係完美，所以唔可以因為唔完美或者經歷過挫折而否定自己嘅優點同努力
2.遇到問題或者疑惑 可搵朋友傾訴
3. 對將來未發生嘅事唔好太過悲觀 講真其實總可以解決嘅 到時回望返都只不過係過好小事，只係眼雲煙嘅經歷
4. 將專注力放喺自己應該要做嘅事 唔使太過緊張 得閒同朋友睇場戲放鬆吓自己
5. 人生不如意事十常八九 大家都有 有時唔需要太過在意

除咗總統嗰part都同意
侵未做總統前都唔係無名小卒 起好個商業王國 本身已經好有成就 總統係bonus嚟

睇接受程度啦
我仲頹撚過你，過得幾開心
廢青得閒就翻下替工

btw del咗ig佢，好多人其實同你既生活冇交集
你其實真係知嚟冇用
同身邊人真誠啲交流感情
對於未來，其實到頭來人既一生只不過係一場空
走走跳跳見識下，嘗試喺世界留下你既足跡
例如，幫下人，等人記得你
最後盡下責任，有個家庭
人一生其實好快完
可能咁做唯一遺憾係留唔到啲咩遺產俾下一代啦

可能你家庭壓力or其他嘢令你覺得你要好積極好上進啦
但你做唔到咁hustle咪算囉，橫掂付出唔一定有收穫
點解要迫自己成功
唔同人有唔同生活方式

無需要快樂
反正你一早枯死

hi

感受到愛，就算唔快樂都唔會差得去邊

我都係
因為屋企問題同以前中學讀書比人排斥
個人唔係好鐘意出聲 唔係好信人
唔出聲令我唔鐘意埋堆 可能你會話唔埋未唔埋
但唔埋人地就會覺得你好奇怪 係後面講你壞話
望住人地坐係地面嘻嘻哈哈 自己融入唔到 好唔開心
每日都諗 依家先20 仲要強顏歡笑幾多年
想死

利伸無屋企人無朋友 d人一開始係願意同我做朋友 但我太靜 都唔識變active talkative 好辛苦

絲打我哋可以做個朋友

完全明白
唯一唔同係我連男朋友都岩岩失去埋

我都20 我可以聽你呻

念唔到有做過咩係覺得開心。好似只有平淡既心情同唔開心。好羨慕d人少少野就可以笑得好開心

Same here

葡萄葡萄葡萄牙，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

真心想死

好呀 又一日啦 每日都扮若無其事 究竟我做錯咩個天要咁對我 我已經無屋企人我對人好好用真心對人 根本就覺得自己唔應該出世 諗死如果跳樓又怕害到業主層樓跌價 點靜靜好舒服死又累唔到人

好想靜靜地離開呢個世界橫掂都唔會有有人發現我

絲打加油不如留個tg 我聽你講吖
我嗰日喊完已經好咗好多

以為自己開po

Numb012

同感， 最近成日都覺得自己總係享受唔到人生樂趣，覺得生活好枯燥，成日對身邊人放負。
雖然身邊既人好好，會諗方法氹番我開心，但當自己一個既時間，又會亂諗野，覺得自己好廢好垃圾，覺得自己咁垃圾，點解身體既人都仲對我咁好，呢啲明明都係我唔值得擁有。